Lihkg had become an international forum

Lihkg had become an international forum, we shall start to communicate using English

I am here to congratulation for G20 by bus

good ar

noted with thanks

Let's party, here we go! Fuck the 30 cents party until they exploded!

I go to school by bus

Support

Agger ar

Push LIHKG power powerful.

習：I go to school 敗北是

Linden Forum is a diamond.

"I go to G20 by bus" said King XI

習By Bus

I am FB1

Liberate HK

The Holy Xi

習：I go to G20 敗北 XI

Let's make lihkg great

完左先玩膠得唔得？

Real heart love china love kong

keep Lihkg great

F the popo

Sorry for your inconvenience

we are welcome to have any action notice in this post.
we highly believe that, many foreign people monitor lihkg with google translate. This post is a post to welcome them to join our discussion.

However my english is not good enough!

Xi by Bus

Democracy now !

WAi wai is Hong Kong people hero.
He saves us from hksar.
Please give a support to wai wai.